有冇做社褔界既念緊轉工或者成功例子？

做左幾年，做得最多既係行政，人事同吹水日日返工似做drama
係幾好pay既，但實際工作上完全都唔專。
只係受保護動物，有張cert冇人敢同你搶飯碗，但個人能力/技能泥講，出到去完全唔知做咩可以搵返呢個pay。
有冇過來人分享下？